幫襯黃店重羞恥過上建興叫雞

封鎖,完

你損失

召喚雞蟲狙擊手2

老喜雖然未叫過雞，但認同

老衲是不死的

好多死人死前都係咁講

納dee又撚

影佢大頭

納Dee咪果條雞蟲囉